郭富城接Sam棒，下周六（5月9日）開免費網上直播騷，為舞林同業籌款

郭富城接Sam棒開免費網上直播騷 為舞林同業籌款
20200502

繼歌神許冠傑（Sam）舉行全球《2020許冠傑同舟共濟Online Concert》為前通利琴行員工及香港人打氣後，郭富城又將於本月9日下午5時至6時，在海港城天台停車場舉行《郭富城鼓舞·動起來Online Concert 2020》，與上次歌神演唱會一樣是免費網上直播，亦希望為近期因為武漢肺炎導致零收入的舞蹈員及電影界手足籌款及為香港人打氣。據悉屆時城城除唱歌外，還會聯同100位舞蹈員一起演出，而城城今次跟阿Sam一樣出錢出力，將私人捐出數十萬資助一班零收入dancers解燃眉之急。

許冠傑上月在尖沙嘴舉行免費網上演唱會。

演唱會由《健康·旦》及「郭富城國際關愛慈善基金」主辦，《蘋果》向製作人蕭潮順求證時，他承認說：「係，城城會繼阿Sam之後喺同一個地方開騷，今次係籌款騷，但捐款會直接捐去郭富城國際關愛慈善基金，城城今次好想幫助佢身邊合作多年一班dancers同埋電影界同業，詳情稍後會公佈。」

阿Sam上月12日舉行免費網上演唱會，大會指吸引全球逾640萬人收看，今次城城Online Concert亦會作全球播出。

郭富城將會接棒，下周六在相同地點開騷，據知他亦私人捐錢資助舞林同業。（資料圖片）

幾時到Eason

阿旦今次真係威到盡，人生第二春

咁佢都有心搞嘅

城城

舞士精神 雷狗

捐返喺香港唔理你
千祈唔好捐返大陸

城城會唔會唱愛情基本法

佢都唔希罕啦

睇過佢演唱會
佢一跳舞，唱歌就更難聽

阿旦 黃 你地話有咩寓意

佢一向都唔係賣唱架啦

又要比人屈係黃

正

屌打X Japan

記得佢有一次玩濕身誘惑
喺台北開騷唔覺意露咗條jer
搞到啲師奶fans we嘩鬼叫

郭富城憶述童年住屋邨聽許冠傑感受、初入行時父母的反應 講述於母親節前夕舉行網上演唱會《鼓舞・動起來》原因 (鄭丹瑞《健康旦》#郭富城 Aaron Kwok 訪問